電腦白痴求救

小弟win7
開機時無畫面,
load左一陣後自動重新開機，
不停loop
係咩問題？

試過換第二部電腦插線開機
一直開住，但無畫面

希望有人可以解答到我

Btw 有無整電腦既黃店舖好介紹
電腦白痴，怕比人當大水魚

有機會係你嘅硬碟問題，如果想搵整機舖嘅話我建議正都電腦。

擦下條ram金手指

Hard disk?

試過拎黎條ram 都係唔得

display card 出事多

我之前又係咁, 死左 onboard display, 去新高登執張 $50 display card 即刻搞掂

我唔識拆 display card 所以無試到
btw 我想back up左hard disk 先整機😫